恭賀曹星如擊破公平

因為都唔撚公平

有睇直播嘅人都一定相信係造馬，內定賽果，香港之恥

由於星如額頭上嘅傷勢太嚴重，經醫生檢查後，裁判於第七回合完結後中止比賽，並以點數決定勝負。

最後星如以點數勝出！恭喜！

你個名

唔識睇就算鳩數啦 技術性KO

睇到日本佬個樣燶到

撞頭犯規啊屌你老母

大會有播慢鏡你睇發生咩事既